{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 오쿨리스파펜션 (23년 신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴が可能なところもありますが、同伴の場合は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間は他のお客様のために遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 スパとジェットバスを利用して快適なヒーリング時間を過ごすことができ、客室前の単独バーベキューデッキでバーベキューパーティーも楽しめます。 客室内では禁煙で、全客室でWi-Fiをご利用いただけます。 プレミアムペンションのプールは夏に水遊びを楽しむのに最適で、駐車も可能で、ペンション前の小さな渓谷もあって夏を涼しく過ごすことができます。 周辺の観光地情報もお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超えると別途費用が発生する場合があります。最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていっても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴が可能なところもありますが、同伴の場合は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決まります。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間は他のお客様のために遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理道具を使って料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への配慮について教えてください。",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "どんな施設がありますか？",
            "answer": "スパとジェットバスを利用して快適なヒーリング時間を過ごすことができ、客室前の単独バーベキューデッキでバーベキューパーティーも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "全客室でWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "夏に楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "プレミアムペンションのプールは夏に水遊びを楽しむのに最適で、駐車も可能で、ペンション前の小さな渓谷もあって夏を涼しく過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地情報を教えてください。",
            "answer": "周辺の観光地情報もお知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 693
    }
}